{
    "questions": {
        "easy": [
            {
                "question": "Macan adalah jenis hewan ?",
                "answers": {
                    "a": "Karnivora",
                    "b": "Herbivora",
                    "c": "Omnivora",
                    "d": "Dodolvora"
                },
                "correct_answer": "a"
            },
            {
                "question": "Biasanya kucing memangsa hewan ?",
                "answers": {
                    "a": "Bebek",
                    "b": "Tikus",
                    "c": "Musang",
                    "d": "Kadal"
                },
                "correct_answer": "b"
            },
            {
                "question": "Siapa nama lengkap pemeran kucing di film tom & jerry ?",
                "answers": {
                    "a": "Thomas",
                    "b": "Tom",
                    "c": "Jerry",
                    "d": "Erry"
                },
                "correct_answer": "a"
            },
            {
                "question": "Hewan yang bisa menjadi alat transportasi adalah ?",
                "answers": {
                    "a": "Kuda",
                    "b": "Kucing",
                    "c": "Harimau",
                    "d": "Musang"
                },
                "correct_answer": "a"
            },
            {
                "question": "Kekuatan yang terletak ditubuh naruto adalah hewan ?",
                "answers": {
                    "a": "Musang",
                    "b": "Kucing",
                    "c": "Monyet",
                    "d": "Bebek"
                },
                "correct_answer": "c"
            },
            {
                "question": "Yang bukan termasuk makanan dari hewan orangutan adalah... ?",
                "answers": {
                    "a": "Paku",
                    "b": "Pisang",
                    "c": "Nangka",
                    "d": "Durian"
                },
                "correct_answer": "a"
            },
            {
                "question": "Apa makanan favorit dari monyet ?",
                "answers": {
                    "a": "Pizza",
                    "b": "Kentang Goreng",
                    "c": "Gudek",
                    "d": "Pisang"
                },
                "correct_answer": "d"
            },
            {
                "question": "Berikut merupakan hewan yang biasanya tinggal di suhu yang dingin, kecuali... ?",
                "answers": {
                    "a": "Pinguin",
                    "b": "Beruang Kutub",
                    "c": "Ayam",
                    "d": "Anjing Laut"
                },
                "correct_answer": "c"
            },
            {
                "question": "Yang merupakan ciri-ciri dari hewan mamalia, kecuali... ?",
                "answers": {
                    "a": "Bergerak",
                    "b": "Memiliki kelenjar susu",
                    "c": "Bertulang belakang",
                    "d": "Pandai main sosmed"
                },
                "correct_answer": "d"
            },
            {
                "question": "Yang bukan merupakan ciri-ciri dari hewan vivipar adalah... ?",
                "answers": {
                    "a": "Memiliki Puting Susu",
                    "b": "Memiliki Daun Telinga",
                    "c": "Memiliki Bulu",
                    "d": "Memiliki Sarung Tinju"
                },
                "correct_answer": "d"
            }
        ]
    }
}